其實下下搞成咁和理非好難加入

要搞多d正宗和理非都可以參加既活動
即係基本上依加次次搞親呢d都預左開槍食煙 隔離個班自己人又手持鐵通 又隨時驚有鬼
做得和理非99%就係唔想因為唔想因為自己政治立場影響到自己生活例如朋友圈子 工作個d
依加真係落得場就預左比人拉咁款 好難再聚集一大堆人 勇武手足拉下又一個拉下又一個
個運動會唔會好難繼續
應該多d和理非元素去延續個壽命
依加好似無gear就唔好落場咁
正常和理非你送gear比佢佢都唔想帶

咪有平日唱歌囉

只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

和理非唔該搞多啲杯葛藍店黨鐵商場cctvb嘅行動

呢個係狗嘅問題，啲狗就係要恐嚇香港人唔敢行街
淺黃試下參加無NONO嘅遊行，行完就走
慢慢突破心防

10.1 港島 入嚟

加入聽日三罷

咪叫你罷工罷課囉
呢樣又唔得果樣又唔得

今朝瘋狂搜身拉人你唔講

9.29 夠和理非未?
96個暴動

睇嚟咁怕死, 你都係返大陸啦。

依家擺到明就係唔想你行
就算勇武唔做野都有鬼做野
仲天真以為好似當年咁和理非勇武分開
依家已經係接近革命既情況

仲想做和理非無風險出黎?
抗爭果班先死先 然後慢慢到和理非
呢個係一定會發生既事
依家只可以一齊抗爭

有時間入黎睇睇
團結老新前線

929未行就出tg你又唔講

勇武係前線想嫁?
定前線自己放TG?
同popo講丫嘛
上泥連燈同前線講托?

罷工和理非又話好困難
罷買又話要生活
遊行又話怕俾人拉
塞商場又唔係次次去
剩係見民陣先去,仲好意思講好難加入
乜叉都唔做望天打卦
廢事講

依家係搞唔到和理非活動
就算有不反對 轉頭就反口提早cit 又拉人變衝突

班友要整死你一律當暴動處理呀 佢先唔同你分和平唔和平 個局勢已經變咗
唔係話和理非就會無事

on9到震
根本啲狗黎掃場就唔會有和平嘅活動
搞清楚邊個有主導權未

記住係黑警搞到和理非集會風險高咗

罷工罷課又唔做，淨係識做FB IG鍵盤戰士，Twitter 又唔幫手，仲好意思出聲

其實唔係前線搞到個場咁
係而家出黎真係好大危險
你咪諗下有咩和理非行動可以保護到其他人囉

聚人嘅話根本做唔到和理非活動
狗一定咬

係社會逼到你要咁
出個街都比狗搜身
所以你就唔再出街？

之前已經有幾個post屌9和理非係垃圾
外國和理非罷工,罷市,停車慢駛,對政府好大殺傷力

香港和理非就....叫下口號....唱下歌...完

屌你老母樓主
打壓和理非空間既仆街政府同黑警 唔撚係手足
831不反對呢?915不反對呢?
美領有通知書又提早CUT?
928集會又要守又要俾人屌兩句就噴椒?
我好期待有二百萬人遊行 有和你飛俾人大家回下血
但點解次次都勇武呀? 因為勇武唔撚洗申請呀仆街

和理非唔識進步？
下下要人餵

你驚你可以企後啲 我都係和理非 就算我俾佢拉 我都唔信佢真係告得入我暴動囉

之前都可能怨下勇武唔睇場合
但家陣班狗先唔同你客氣 一律格殺勿論
我諗再無100%和理非場合 話係大家都心照

個運動都去到而家 其實空裝都冇野好拉 如果和理非呢d風險都承受唔到
去唱歌囉 唱多幾次就會贏

仲遊行? 訓醒未? 遊行有用?
黎多次400萬政府都唔會理呀
只有集體罷工罷市,不合作運動先有用
但...做得到先算

認真
怕死唔出其實無咩問題
但叫人行動就你真係好撚 on9
你同警賊講啦

呢個係一個事實, 請各位唔同留係同温層
今日其實幾好, 港島和理非, 基本上唔上前線係冇可能食TG
需要有足夠空間留比和理非, 呢個活動先可以持續落去

同意

其實101 好多人都前左

我明你意思
但係呢件事已經發生左/發生緊
咁其實我地依加係有冇方法解決呢個難題

和理非我每星期都有參與最少2次大型活動（集會/遊行）
平時就繼續支線罷買罷搭鐵杯藍店唱歌連儂牆放映會
不知幾咁忙

話左係"回血" 你睇清楚先
咁大個人 唔好撚見到"遊行"兩個字 就扯曬旗咁問人訓撚醒未
和理非係要有生存空間 去俾大家維繫個士氣同感情

只係唔係樓主所講 係因為勇武所以無左生存空間

唱歌唔夠和理非？人鏈唔夠和理非？
我都有去，但點解和理非就唔可以去勇武嘅活動

agger Don't blame the victim (香港人)

其實呢兩個月黎都好多中年老年人
明知會有tg放題都照出
當圍捕散水個時又會叫我地有車上先 要走快d走先
佢地都知道目標唔係佢地

何況搞成咁問題根本就係d狗到
6 7 8月個陣如果無狗係到
根本一粒tg都唔洗放 一塊玻璃都唔會爆
係佢地迫人升級

講就梗係易 中共而家擺明滅聲唔比你幾百萬人上街示威

和平行完 政府有冇回應呀？

咁和理非係咪唔識轉去做其他野
其實銀髮族個個禮拜都有去塞商場罷買
次次得10幾個人囉
其他見唔係大活動就唔柒去

你username都幾啱你

而家係邊個唔留空間呀?
係勇武掉TG呀?
同前線講把撚,有得簡咩?

咪搞完pepe人鏈囉

仲有你當今日出黎嘅和理非無預到發生咩事？

如果你咁講 勇武又有乜理由加入和理非
自己淆底唔好拉哂成班和理非落水
又係到分化行動

唔好局限和理非可以做d咩
勇武都係由和理非進化而成

塞人塞爆間舖囉，畫面又好睇又冇暴力冇破壞啦

罷買係另一回事 唔係街頭活動
我係回應緊樓主話次次都TG 搞到街頭無和理非空間

今日都起碼有幾十萬和理非出咗 Hk island 啦

其實好多平時和理非㗎啦喎和理非都要進步㗎，我踏出左第一步啦，你呢

好難加入？？？？文宣撕一貼十，tweet下啲野 擺食美心 每晚十點9叫 做齊未？ 未就返入老母個西度

笑左 叫你衝又唔得 罷工又唔得
學人講要自由

你班友要到幾時先會搞得明真正和理非嘅定義 和理非從來唔係俾你畏縮嘅藉口 睇下守護孩子班阿姨伯伯嘅人肉人鏈肉身擋狗 再睇下自己所謂嘅"和理非" 我諗你會諗得出嗰差距喺邊度

和理非既定義唔係淨係出黎和平遊行
平時做文宣派文空貼牆罷買罷食
搞清楚和理非方向好無

但好多時和理非可以做嘅嘢都未必做得足喎。其實和理非唔係剩係參加和平集會、唱歌同人鏈嘅功能。罷課、罷工、罷買都係可以做同安全嘅抗爭方法。

等緊你地進化
4個月啦，時日冇多

其實和理非次次都有出
好多人出黎但唔敢用武
過唔到心理關口

個個肯和理非罷買罷食，成個經濟長期來講已經有好大影響
差在係咪真係有做

Agree，之前又話和勇接力

樓主你訓醒未
係咪又係要出黎行完一日返去沖涼訓教聽日返工就叫做左野？
大家係戰場上都有自己位置
搞清楚一樣野係
和理非同和理非抗爭者係兩樣野黎
你好明顯都係前者，講左好多次唔衝都唔係冇野做
你咁驚咪遠幾百米做哨報料囉

上得街要同狗反抗 就避免唔到你所講嘅野
出煙出槍係黑警出 唔係勇武出
前線手足都好驚 除時會死 唔好講到我地害你地驚咁

你怯 可以返商場唱歌 可以同林鄭和理傾 可以做文宣 冇人逼到你做任何野 冇手足想任何人受傷
你覺得和理非活動有效嘅 亦都鼓勵你多做

你只係想零成本抗爭姐 和理非平時大把野可以做 文宣 連農 罷搭罷買

大佬 有得我地揀咩？
係對家逼我地唔戴gear唔得
係對家逼我地勇

兩樣活動都要有

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革
抗爭需要轉型及進化，大家諗諗佢

手足搵命博，文宣都要！唔好令手足失望
向屋企人、識得嘅人、社交平台文宣
feel到愈黎愈多人覺醒，一齊撐落去！
國際戰線Twitter IG FB等等要人

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加

仲唔夠多和理非活動?

是咁的
唔俾和理非既係狗
唔係勇武
你可以諗下有無和理非元素
我都想有

啲狗次次都唔批不反對，喺起點等你再放tg，點和理非啊？
你班和理非出唔到遊行，咪罷工、罷課同罷市，仲可以出去貼文宣，當然而家好多都有風險，但你要知道你地係安全過勇武手足，你地有粒核彈嘅話都大撚粒過勇武，所以記得，兄弟爬山，亦都可以多方面做野，唔一定加入遊行

基本上一set路障霸路 就預左俾人清場

近兩三個禮拜幾乎個個都係和理非喎

你有你和理非﹐魔警有佢地嘅暴力
佢地對你使用暴力﹐你地依然係有得選擇和平唔還手
兩者無衝突喎

不過有速蟲衝過黎﹐前線手足打緊時﹐你地唔好走﹐企喺後面用人數支持佢地已經好有幫助﹐重裝勇武撤離跑得慢﹐和理非上前幫手頂住﹐0 Gear嘅你地跑得快過對家﹐身上無裝又低風險

樓主平行時空？ 次次想和理非 一係就唔批民陣遊行 一係就批咗佢地主動搞事放tg
不過如果你話唱下歌呀玩下人鏈既話其實有時都有

民陣要人數勇武就出晒黎做人頭
勇武戰場就做冷氣軍師
樓主左膠一粒

三個月la 成千個手足俾人拉左
仲和理非？不如起個活動俾你地齋唱歌叫口號好冇？

嘩 你講到好似係勇武搞拎到咁既

大佬 如果唔係黑警出黎搞事 場場都係和理非遊行啦

屌你老母真係燥
屌極都唔撚化
個個義士搵命博唔係咩活動
和理非唔該你做文宣

應該多d和理非元素去延續個壽命

.....樓主您知唔知自己講緊乜野.....

可以，我地緊係可以畀您有和理非既活動
但狗唔畀丫麻。

我地無辦法解決呢個問題
亦都唔需要解決
點解我地要去延續呢場運動既壽命？
您嫌大家唔夠攰...?

樓主您抖下先啦
和理非難唔難加入，同勇武無關係的
您想加入，你可以貼文宣，有衝突既日子唔出來
亦都可以去教會幫手，又或者幫下社工手處理情緒問題
...唔一定要落場架

和理非都可以好有用！

強烈建議和理非做哨兵

超級人鏈香港之路
今次加埋新界 全港參與
呢個相信ok

我都係和理非，而家乜都唔批我可以點，唔通就咁留係屋企比佢地剝奪我遊行示威嘅自由？

罷工罷課夠和理非未
跳閘夠和理非未
開Twitter夠和理非未

唔好諸多藉口啦 大把野可以做 係你自己唔做

你控制到咩？

我唔係怨前線亦無諗過怨亦無諗住分化
上面有人講係popo搞成咁其實我好同意
咁依加落場成本係的確愈來愈高
所以我地應該點做？
和理非基本上係佔整個香港黃絲團體大多數
即係你睇下 樓下元氣依加仲排緊隊 仲有幾多人食m記 就知道其實為左抗爭佢地真係唔係可以去到幾盡
所以我既意思係話有冇方法降低番個入場門檻？

會唔會有少少攪錯咗？
開槍食煙唔係勇武決定㗎
係班黑警佢哋開槍㗎

最近即使有不反對都好
遊行一開波班黑警就舉旗
擺明就係黑警想和理非唔再參與

隨著發展 無論勇武手足定黑警 都不停升緊級
和理非係咪都應該考慮下升返一兩級呢？

和理非咪做文宣囉屌你
而家一定要企出黎先叫幫到手咩

講咗好耐全世界帶gear返放工有冇人做?
三罷可唔可以罷多幾日?
星期六日帶多套gear保護自己又有幾難跟?
和理非本身就有好多空間畀你做嘢，係次次都冇人跟咋嘛屌，剩係講抵制都做唔到啦香港人

民陣係咪一世都唔會再申請到遊行
始終民陣吹雞先可以吸納到最多既和理非

唔係我哋想勇武
係黑警逼我地勇武

岩啊，所以和理非自己都要清楚都要升級，諗下遊行同場運動對你黎講有幾重要。依家都仲問可唔可以有風險，樓主都幾撚on9。

試著建議點做

on9樓主

屌和唔和平我地話事架咩
乜撚都冇做D狗都衝出黎咬人架啦，就算你企係度唱歌拍手YEAHYEAH，D狗都會咬你
呢個時勢邊有完全和平既行動

屌而家就算100%參加者唔想開片，班狗都照樣唔批通知書，照樣會tg同開槍啦
和唔和平而家已經唔係由市民決定，係班恐怖分子黑警話事 唔通前綫手足真係咁想打到遍體鱗傷又冇咗戰友咩

和理非唔好以為中共會放左香港啦
決心抗爭
可以地下抗爭

而家仲有用既和平行動基本上都係日常生活類型, 即係三罷, 抵制/經濟戰呢種, 行得出黎既你預定你點樣想和平都好最後都係失敗, 因為呢樣野不嬲都唔到我地控制, 特別係而家成班人驚左佢地, 見親佢地都只會走/跪之後更加係咁, 佢地可以更無後顧之憂分散人手去更多地方, 甚至開始係起點就伏你, 呢個局面真係香港人自己搞出黎, 一日唔突破怕恐怖份對既恐懼, 一日唔真真正正令到落單/少數狗比人殺/打到入院變成common sense, 你唔使旨意佢地會停止而家既全香港搜車搜站搜身同濫打濫暴

有無諗過無晒和里非，佢地拉邊個

見到個post就知大部分話自己係和理非其實不過係垃圾港豬
成日講不割不割都係呢班撚樣，野又唔做淨係識講不割
你割撚左都無影響啦你做撚左d咩姐

首先，冇狗嘅話和理非咪可以加入囉
請你搞清楚 有狗嘅地方就有彈 冇狗嘅地方就和平
到底係邊個搞到你地班又錫身又中意返工嘅和理非冇得加入呀？
第二，罷工罷課罷買藍店Airdrop share文宣痴連儂牆組人鏈，有咁多嘢你話好難加入？
咁都難嘅話你用念力抗爭啦

和理非咪係後排囉
放完煙夠人既咪出返黎support
真係咁難？

但和理非當不反係聖旨呢

一冇不反就話非法唔去

有不反對通知書都可以腰斬集會，又放臥底搞事

樓主要明白係黑警搞事在先，目的係嚇到大家唔敢出嚟

你不如叫佢地由低做起，屌你老母食野少幾個選擇都做唔到，門檻幾低都冇用啦

香港臨時區議會：以選區為單位，落樓下聚埋一齊去通過一d法案，順便傾下香港臨時議會民憲有咩可以改。

再講多次唔係我地唔想係黑警唔批

你老味
今日見啲12/3歲既都叻撚過你
走圍去幫手

我係和理非，成日會去發夢
需然預左比狗拉
但係會盡量唔想咁易比位狗入罪
所以只能夠出嚟撐人數，唔敢攞裝備
Sorry咁多位勇武手足

其實都係
唯有如二樓咁講，唱歌
可以考慮分區集會唱歌
講明和你唱，咁除左會有愛國人士打人外，黑警應該唔會出
反正依家冇乜可能會再有和平遊行
除非民陣能夠申請到

屌咩和理非都有偽和理非？
好危險 不去了 心裡支持食元氣
和理非應該好多平日集會要去忙到仆街

又blame the victim
而家係班狗想連和平集會都收皮
勇武幫手企前線頂住等和理非撒退
唔好將d野掉轉黎講

你怕咪唔好去，要參與唔係得出去一種方法。
文宣做好未，牆補咗未？有冇定時定候幫手換新嘢？罷食罷買咗未？抗爭唔會冇成本架。再加上去到宜家呢個時候，人數仲係好重要咩？政府唔會因為多和理非出黎佢就驚。

咁你和理非咪自己唸啲野做囉，搞左幾個月啦仲要人唸活動比你先識行動，手足啱啱比實彈射中你行出尼同我講無野做參與唔到咁你匿係屋企訓算啦

樓主瞓醒未
自問和理非左四個月 就算有不反應嘅遊行同集會就食唔到tg?
你而家留係屋企 都確保唔到你食唔到啦
而家先知 原來做和理非都需要覺悟
四個月喇 點解會仲覺得衝突場合主動權係手足度呀？
就算你平時出街都冇人確保你99%安全啦
再者 乜唔係衡量過今日咩日子 會面對咩程度嘅危險先出門？
偉大祖國大壽 你去賀佢老母 其實你期望啲咩happy ever after嘅場面呀？

咁已經好好

佢地肯出黎已經算好啦

平日咁撚多和理非活動你話無？

我覺得斷左層 差個晉升系統

其實平日夜晚愛丁堡/遮打集會都好和平
個場面仲係好和理非
但係次次都唔係好多人...

屌你老母我都係和理非，你唔好講埋啲咁自私嘅野，聽日你咪可以罷工囉！
又可以不合作！

唔洗返工實出
理9得佢有冇不反對通知書
利申 和理非中佬

我明樓主意思

和理非都想出分力
唔淨係想做文宣鍵戰連儂場
但又冇勇氣變成勇武

一係和理非申請多啲集會
通常集會都係和平散去
新聞又做到集會嘅報導
勇武當係休息回血又好
做返小市民參加都好。

想全和理非大遊行其實難，
小型就話銀髮族可能搞到啫
大型啲狗都唔批 又係佈防

和你老母 自私到 仲和理? 忍唔住笑

坐撚左幾耐啊？有幾多次有不反都俾狗中止開波 要勇武擋住俾和理非走你又知唔知？有得揀我夠想瞓係屋企等民主跌落黎啦 屌你

只可以講時代唔同左
根本無純和理非活動
有不反的集會都可以突然限你十分鐘內完全疏散
快閃唱歌, 人鏈係得, 但呢d野第一次係work, 之後就已經冇咩報導價值, 記者都唔知點寫

而家需要更多勇武呀屌你
幾時肯突破心理關口呀！
搞革命呀！

商埸和你shop

你不如諗下係咪應該更多和理非係心態同行為要改變呢？

分化？

各有各做

其實唔係啲狗次次咁早出黎咬人
都唔會變成咁
根本好多時手足咩都冇做 啲狗已經舉旗 衝出黎咬人
本生個活動幾和平都好

屌你咩
而家出黎抗爭 你當出黎玩? 你當民主會就咁由個天跌落黎?
咁多野和理非可以做你又唔講下?
前線嘅幫你擋埋子彈重要幫照顧埋你班撚樣感受? 無病呀?

又要驚呢樣驚嗰樣 番大陸住喇你柒頭皮

啲狗唔比呀
屌你老尾

以後你地自己打飛機
嘉年華遊行
嗌兩下唱吓歌仔就算啦

同埋怕死唔敢衝又唔撚罷工罷市

係咪本末倒置 究竟邊個搞成咁

良好態度 ，如果有重大集會希望罷工一天出現

唔係勇武唔想，係黑警唔畀

舉個例，狗唔批不反，當全部零裝和理非照出，佢話非法集結再舉旗射tg，咁你已經可以唔使行

弱智

講到冇和理非活動咁
罷工唔係? 和你塞唔係?

你邊隻字見到我屌過自己人先

咁點解你唔講係狗搞到咁?
明明係佢唔批不反,批左不反818有冇打呀

依家唔係我哋唔想做和理非
但班狗逼我哋咋
你估真係個個都想出嚟食彈架咩？on9

唔好再咁天真諗住和理非就一定冇事啦
次次我哋和理非 班狗都係會搞9我哋架啦！

和理非平時唱歌人鍵仲未夠？
勇武好多中學生咋 佢地都未驚
成班和理非懦9弱叫人唔好勇武

玩下Twitter，得閒去下TIME, NYT D FB Page駁下三毛
呢D儘量試下做，其實只係要有人，英文唔使perfect

由6月到依家，你仲講得出咁既野
依家係政府唔想再有幾十萬人遊行既出現
係咪都搵理由暴力趕人走

平時嘅唱歌

星期五遮打

咪和理非

你同班狗講就岩

同意，今日如果唔係防暴中途清場，隨時過百萬人行到夜晚起碼10點！

齊齊Twitter 國際！
斷正，自認左唔係香港人防暴！

再退一步整下文宣圖 去Twitter打國際戰線 街坊look食下糖水都得掛？

咁咪咪柒加入囉
大撚把和理非野做啦
跳閘罷課罷買有邊樣成功

呢個時勢仲話和平和平 929發生咩事？聽日咩人提堂？
你留返係屋企打飛機迎接祖國懷抱罷啦淆底閪

樓主自己廢要其他人陪你廢

咪分化啦 今日幾撚多得口罩嘅真和理非出嚟幫手呀！

冇佢地勇武一上文具就比人圍捕啦

佢地仲會傳物資 磚 開遮 唔洗上最前 係後面做下個勢等班狗唔敢亂衝 煙殺到嚟就退後再重組陣型 根本唔會中槍 或者食到濃煙

仲有呀 我屌你揸鐵通就係鬼咁全撚部勇武都係鬼

樓主咪咁戇鳩啦
你地平時唱吓歌仔，整下連儂牆，造下文宣咪算囉
根本而家上街
有不反照拉
街坊照拉
你無覺悟就咪出嚟啦
為參與而參與
實際作用喺邊？

到底要幾自私先講得出呢啲說話
勇武既手足頂住啲狗都比你講到有錯咁
和理非大撚哂咩？
你100%和理非 係咪100%唔會比人拉？
出得黎一定有風險
同埋乜撚野做得和理非99%就係唔想因為唔想因為自己政治立場影響到自己生活例如朋友圈子 工作個d
喂 我屌你老母咩
唔係因為你唔想我要就你嘛？
你為左呢場運動 付出左幾多呀？

對呢班人嚟講係屋企食住花生睇電視,上網打幾個字就可以爭取到民主先會考慮join

咪用和理非掩飾自己懦弱同自私
想有收穫又唔願意付出
明明今日遍地開花
唔做前線可以做後勤補給
只要將啲物資拎落樓下就得
尤其是係魔法材料
已經唔使你落場
帶下料都做唔到

等和理非慢慢習慣變成勇武嘅時侯
香港就有得贏了

今日嘅勇武派
五年前何嘗唔係一個和理非？

你仲想點 幫你開個嘉年華好冇
和理非咪平日用囉
點解仲有人飲緊喜茶嘅？仲有人食吉邊嘅？

一星期得一日攻已經唔夠力仲要同你分

老實講
場運動去到呢個階段
你唔係expect班狗會比你和平咁遊行呀麻
就算我哋安分守己 對方都會撩事鬥非
平時發夢都見到好多和你飛喺後面
冇好似你咁講 驚咗冇出嚟喎

其實和理非好多野可以做...

罷工 罷課 罷買 文宣 國際文宣 捐錢 物資 接放學 提款 轉美金 轉mpf 情報員 傳教士 舉報員 傾訴員 資料搜集員 落街同年輕人學生打氣...等

過埋今日你仲覺得香港人可以出黎唱下歌嗌幾句口號就番屋企? 而家已經打緊內戰/革命啦, 醒未呀

咁多個月啦,和理非仲好難加入?
冇不反對嗰啲咪出黎行完走囉好難咩?
好啦警犬依家有不反對都搞事,你驚啦

咁咪仲有罷課,罷工,罷買,罷食,港鐵跳閘
你講啦?有邊樣搞得成?
罷課?屌你老母番去學校唔上堂,叫學校俾個禮堂你地坐,咁撚樣叫做罷課?
罷工?我都廢撚事講啦
罷買罷食,算柒數啦?你自己睇吉野家排隊排撚到?
跳閘?多兩隻FOODPANDA就人人都唔敢跳咁款,如果真係全民跳你覺得佢真係做到野?

算柒數啦屌你老母仲要開埋啲閪POST

呢個Post 同 留言係分化，無意義嘅討論。講撚咗各有各做

〈2019香港前線行動宣言〉

駁吾刀
唔升級嘅話
講真要淘汰啦, 下一代應該都無和理非嘅位置

Exactly

大佬d狗下下發癲想和理非都唔得啦

個200萬人出黎遊行 有幾多個肯罷工？
其實罷工已經算係比較高門檻 對和理非黎講
政治黃藍係佢地立場
但佢地唔想因為咁影響自己生計
就好似一個中產manager 月入70k
佢罷一日工比人報串就隨時收皮
我當然唔可以代表所有和理非
但我只係想講有一部份人既心態係咁姐
咁你地唔可以否認有和理非係咁
咁佢地係唔係自己人？佢地係 起碼大家立場相同
但係佢地係依加呢個情況就欠缺參加既機會
所以我先問有冇方法

加入藍絲最安全
一齊共享大灣區榮耀

DONT PUSH
小心分化撚

跳閘都唔肯啦

支持你用愛與和平感化共產黨
2019啦 少少覺悟都無 不如你過對家啦
你對戰局真係無影響

企喺馬路側邊嗌口號夠和理非未

一樣比狗打到仆街

你醒未？

和理非有好多野可以做嫁
唔係淨係講緊出黎個時
真正和理非係要將抗爭融入生活
罷買 罷食 文宣 唔用八達通 禁錢 換美金等等等等
和理非唔升級 勇武有幾多人都無用
一齊升級啦和理你

點解要中 黑警計
佢地就係唔想和理非 同你地一齊不割蓆
你就屌和理非唔肯升級

明唔明兄弟爬山 各自努力
你就係中咗政府想你地割蓆既計

喂我無撚屌過勇武咪再屈我分化

係狗眼中，有咩分別？ 有無做野都拉鳩你啦

就係黑警想嚇怕大家
TG變最低消費、瘋狂拉人
但唔關大家事好唔好？作個爛鬼標題

叫你唔食M記都嗌難，你想個入場門檻幾低？係咁撚易既我地神早嬴左啦，算吧啦呢啲廢人真係有野比佢地做都係拖後腳架咋

上得街大家都係勇武 唔好比和理非依個term限制住 依家出得黎已經係無絕對既和理非 唔該大家比多少少覺悟 如果唔係 得罪講句 係屋企睇下直播 會比較開心d

想和理非入好難
因為黑警唔批不反對

然後好快用武力驅散

拉

唔罷工 咁罷買 罷食 影響身邊既人

其實下下搞成咁free rider好難加入

望天打掛祈求上天賜予民主自由比自己、係咪得香港人先係咁搞笑

又blame the victim
次次活動無狗就天下太平
一有狗出現就係戰場 佢理得你係唱歌定斬人
佢要打你就會打你 機場夠和理非啦掛？
未又係比狗打到仆街
唔好咁天真啦

文宣？白宮簽署？其實好撚多野做。

試下三罷，加強抵制，放映會，幫對家參軍，repost d 垃圾fb page,幫手係網上做文宣，大把野可以做。
和理非只係代表和平抗爭者，就係想係佢個制度下玩爆佢，投訴信，律師信，告一哥尼d都可以做嫁。
如果你想發夢既，有裝係保護自已姐，同埋次次都食放題都係班狗尻射。

呢個真 其實唔難 係睇你肯唔肯 已經冇被捕風險 諗唔到理由唔做

on撚9 自己就咩都唔想犧牲 當勇武condom?
咩都唔想犧牲就咪撚叫話要革命啦
我地唔係要多d和理非元素去延續個運動
我地係要多d和理非轉勇武去延續個運動
邏輯都未搞清楚
比你和理非延續個運動 你係咪日日唱歌叫口號可以爭取到五大訴求返嚟
係我唔阻你地 我退場

罷工你又唔得
罷學你又唔得
企後排你又唔得
跳閘餵閘又唔得

世界無免費午餐
唔想落場就有自由？

但係做引戰狗唱歌屌狗
你又咁開心咁大聲？

唔想因為自己政治立場影響到自己生活
即係連罷買 罷食藍店都唔會做

連和理大台今日都肯帶頭 證明升級緊

傻閪post咪推

多謝你有呢個覺悟

又係尼D 垃圾回應
你今日打完俾人拉完 又有咩回應 即係又無用?
無ON9啦 你句野就算成立同武勇有無用係一D關係都無

人鏈唱歌唔係活動?
去到依刻全世界都已經知你既訴求 但冇撚用 你仲打算和理非爭取?

唔好咁自私啦已經有好多人死左 有人中彈 有人無左隻眼
你好意思講驚影響自己 XXYZZ?

罷工？ 不了
跳閘？ 不了

唔好講到你動員就所有人都做嘢。
真正和理非做實事個數量本來就唔算大，懶閪/打卡撚/好嬲撚/free rider就一堆

如果你話和理非係自私撚 我某程度上同意

香港人係要完完整整仆一次街 所有野無撚哂先會珍惜
到今時今日出黎抗爭都要嫌呢樣嫌嗰樣, 又話成本高, 又要門檻低
真心要做嘅大撚把方法做
3個月來死左咁多人 拉左咁多人 換黎嘅係問埋d on9問題

做文宣咪得，而家係打緊仗，你以為遊行仲有用？

而家無論叫口號或者唱歌都會拉你

你落得場就要有心理準備

其實做乜都比人入
612送水都係和理非
一樣比人噴
其實咪當出黎行街
真係怕咪唔著黑色衫
但你都可以出黎行街做個支援
等班差佬混亂下

你因咩事會咁諗?
我見到既係啲唔願意戴GEAR 既和理非，不離不棄﹑散完又聚，一直留係大後方喎!

和理非要落戰場先可以進化到!
根本大把和理非想出分力，又有帶裝又有街坊又有搬野
你出呢個PO咩居心?
想帶咩風向?

樓主你係咪以為行多幾次就會有用？
如果和理活動係有用，行一次就會有用

你有無返查返啲時間，第一次暫緩，第二次壽終正寢，最後終於撤回，都係勇武手足強烈抗爭之後先爭取到，和理非遊行只係製造輿論俾國際上其他人睇，但真正幫到香港人嘅只能靠我哋自己

宜家和理非活動純粹掩護勇武出黎咋
佢哋整晒路障，開晒摭陣，無非都係拖時間，想和理非手足可以撤退到，我地累到佢地拉左咁多人

人地勇武唔同我地割蓆已經好好啦！醒下啦

大家一齊嗌

香港人
還拖！！！

而家次次都開波，有時仲要一開始就開波好難令和理非同真街坊加入，仲有d諗住一家大細出黎撐果d已經唔出，乜車都無又開波，叫人點退場

同中槍巴打割蓆lo

唔會
好多和理非都變咗勇武

你同我講無用
講真平時成日講咩港鐵跳閘
屌你我日日番工成個月都見唔到一個人跳閘
包括我自己都無跳
咁現實呢樣野係發生左
係好多人連跳閘 罷食都唔肯 咁呢樣野係fact check 左啦 你睇下有冇人跳閘元氣幾多人排隊就知
屌黎都無用 又分化？
咁依加去到呢個地步 呢班內心係黃但實際支持行動有限既人仲可以點參與？

今日我經過邊到都有街坊提水 邊到邊到有狗 邊到邊到唔好行
你地真係唔好再搵籍口啦

驚你就返屋企，政府就係想你咁

都話我無撚屌過勇武

CLS 和理非做既野仲多過勇武啦

返到屋企 ig fb twitter 做國際同香港文宣又得
活動前席 落街貼文宣 地鐵airdrop又得
唔好將你既軟弱 比唒所以身為和理非既人 我識既左膠 和理非都比你更積極係對呢件事

利申:和理非

依家唔係我地唔想和理非
你行行下成堆狗衝出黎開槍點撚樣和
我都係和理非,有時什至叫左膠
近幾個星期都迫於無奈變偽勇武
同埋平日我都覺得可以和盡量和
但如果十一唔衝點搶到國際頭版?

屌你老味又話和理非要做武勇既盾，你去含撚啦

我記得有好多張

進步下啦，仲咁錫身

冇勇武點有和理非

又係唔想付出等奇蹟撚

買物資去有幾難呀，今日找水，士巴拿，較剪，索帶去俾手足已經係最低級和理非，如果唔係真係阻住大家

樓主on9

呢d只係藉口
和理非唔夠膽出都有好多野可以做
不過唔係就咁ig 圍爐/ fb屌狗
而係好似之前d巴絲咁
搵料send 比其他國家移民部門
幫手做連儂牆 設計文宣圖
上twitter reddit 做翻譯
或者幫手義載 買物資比前線等等
你要屌既應該係得把口但冇實際行動既人

我做和理非係因為我知道自己廢 女人一個連gym都無做 企前線只會累街坊所以先做和理非
唔好幫手代表和理非多謝

喂唔好屌我住ok?

岩呀
最好bbq 唱K 嘉年華
和理非最撚受落
之後佔返三個月俾人清場

我見到既係

好多和理非走得前左，唔一定係最前線，但都幫手係後面ser rb 封路，運物資

我唔知你點諗，到今日都仲覺得可以行下就算，可能真係天真左

革命真係攬住隻pepe拉下人鏈就會成功？
唔係想同和理非割蓆，但你好似講緊人地去party唔侵你玩咁

你抵屌 唔會比面

和理非 驚嘅 就做返自己
街坊look 落街食飯買嘢
學啲師奶見人多走去湊下熱鬧
可能係會食到少少tg
但有事咩事上黎 都製造到時間俾前線走
你乜裝都冇 啲狗要逗 都鋤你唔入啦 驚系

和理非好多野做
可以做哨兵
安全到仆街

強烈建議和理非做哨兵

好難唔屌喎
講到好似係其他手足搞到和理非無得加入咁，但實情係而家港共根本唔畀任何和理非活動進行，扼殺於搖籃之中，下下落重手，先搞成咁
我和理非都知道係個政府唔想人出黎所以搞9你，唔係因為其他勇武手足先咁
你唔好代表和理非得唔得

唔講E D有風險o既野
屌你老味剩係叫D人罷食藍店, 罷睇cctvb都好似難過西咁
個乜鳩金宵大廈晚晚都有人推

今日灣仔金鐘其實好和平
起碼都20萬人遊行

不分化 不指責

正如打機一樣
要一步一步帶比自己低級既人升lv
成個公會先會整體變強
只係高lv既走埋一堆
只係重新分組 冇整體進步

越高lv就越肯幫人 越謙厚
你有冇見過最高lv既屠龍小隊指責過大家廢

我都係和理非但我絕對唔同意

唔搞多啲呢類行動根本make唔到noise
無noise成場運動就收得皮
而且和理非做嘅嘢除左遊行仲有大把
連儂牆做文宣 接放學 帶生活用品 準時十點9嗌 網上聯署 大撚把嘢做
Twitter推文戰線長期唔夠人 無上前線嘅和理非有無幫手推文？

都係嗰句 兄弟爬山 各有各做 目標一致 對準政權 大家做得幾多得幾多

我唔知樓豬係有心定無意
但係成個post有個feel係似三毛一唱一和
和理非活動多撚到仆街
又唱歌又塞商場又罷食/買藍店
10.1講到明開戰都有唔少和理非出
邊忽少活動?
根住下面又係老調重彈係度喪屌和理非
你話呢個post唔鬼我都唔信

喂我究竟有邊句講到係手足搞成咁？
係咪有咩誤會？

依家就係政治問題影響到香港人原有嘅生活方式，你唔搞政治政治搞你，到今時今日仲同我講唔想影響日常？

要進化呀手足
攻略一早就出完，想入副本記得做好資料搜集先

光復香港 時代革命

我出post本意係想有冇可能多d低門檻活動比d跳閘都唔肯既人玩

講到好似
無話你係咁講，係令人(或者係我)有咁嘅感覺
可能真係誤會啦

咁唱歌 人鏈 集會 摺紙鶴都出埋keep住有啦 究竟仲想要乜

文宣twitter罷飲罷食運物資等等等呢，屌你罷工唔得既咪做自己能力範圍做到既野囉，唔係同立場就等於自己人架，蠢同拖後腿既仲衰過敵人，4個月啦大佬前線實彈都食埋啦你都仲可以未知自己可以做乜既就不如算啦無謂哂自己時間

樓主講既和理非如果連文宣 罷食 罷買 etc 呢啲零成本既野都話做唔到 咁仲可以期望有其他活動岩佢地？

Retweet夠低門檻未呀 24小時做都得呀

我俾負評無俾錯
從標題到內文啲用字就係睇到好唔舒服

真係忍唔到冷笑左一聲
香港人民主freerider

想問你唱歌 個政府回應左d咩

罷工 罷課 罷食 罷買 文宣 物資 擔遮 街坊屌狗 擾敵 襟錢 report share like twitter 一千種方法 各有各做呀嘛

可能係我無留意
即係搞唱歌個d post比較細規模好似無咩人提

日日都大把和理非活動可以做喎

其實你有冇諗過點升級自己？
而唔係等個天跌民主自由俾你

唔好搞分化好喎

肯出嚟已經不太和理非。覺得自己係和理非，冇種上前打狗，但拆卸工，推車手，傳波仔，搬運，滅火，天文台都做過，呢啲嘢係直接畀前線手足嘅十卜，和理非，和平理性非暴力，但自己做嘅嘢事實已經不和不理不非，支持私了打狗，那裡和理非，又未到勇武，究竟叫乜好？

仲唔夠?
再者落到場一樣有和理非post比你做
不過上面紅字做齊既已經唔少野做喇

講真罷食都做唔到嘅話，無論門檻降到幾低，佢地都唔會做
罷買罷食個門檻已經低到貼地架喇

而家係班狗唔同你分勇和 一律無差別襲擊

你係唔係認真？
呢3個月你留意左啲咩真心？

兄弟爬山，各自努力重點係係各自努力度阿，屌你一邊努力爬緊另一邊就踎踎腳仲係山腳度仲要話唔識路叫勇武就你，人地屌你慢就話分化

我和理非 體能又差 今日冇出去

其實唔好話加唔加入
有腦都知今日一定勇武主場
接受唔到暴力 怕 就唔好join
出到去拖後腿 仲衰

咁其實平時1-5都有活動
和理非可以係閑日唱吓歌 拖吓手 keep住熱度

不分化 不割蓆

樓豬 想幫手就主動d搵下地區tg啦 唔好下下等人餵
淨係連儂牆都日日有 呢d真係低門檻到不能
主動少少搵就發現日日 唔係係每分每秒都可以幫到手
淨係retweet下都已經幫到 印下文宣去連儂牆貼 夠和理非啦掛

和理非係講行動上
心態上可以好撚勇武

痴撚線

真和理非更唔應該屈服白色恐怖

此post已完 ，睇黎係得樓主1個"和理非"係咁

今日以經black bloc，其實以經好大心理關口，一家大細要養，black bloc以經真係好怕，今日街上有人比裝我，但真係唔想浪費，怕累左手足，老實講自己突破唔到出手打狗，唔係唔想打7佢地，而係怕入罪坐太耐，經濟有壓力，再怕屋企人擔心

我諗好多和理非諗法大至咁上下

對家不斷升級
麻煩和理非都要升級

咪癲啦！唱歌鳩叫可以改變D咩？
點解到咗今時今日仲係唔肯認清個事實？？？

其實你諗下，遊行原本就已經係和理非活動
而加係警察將你個和理非活動破壞
咁點解其他和理非仲出黎行？你因為佢地認為要帶出一個信息，我唔怕你恐嚇
同埋由928 929開始和理非活動已經明顯成為針對目標
目前已經再無完全和平既手段可以使用，你睇下連儂牆，和平集會，元朗靜坐，唱國歌傷左幾多人？而加係對家要你受傷啊，佢地已經係無底線要你承受風險甚至要你受傷
和理非係要進化，呢兩日仲出黎既和理非就係進化左既和理非
不如你都諗下自己可以做多d乜野？

利申：理性討論，尊重手足

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

民陣個啲 搞遊行算唔算

屌手足都唔屌班狗搞成咁?
講到冇gear唔好落場係因為真係好撚危險
你冇gear落場又搞到要手足照顧埋你 大家都唔想有人出事
仲有明明和理非大撚把活動 成日都有人講和理非主場架啦
唔係一定要出黎先做到野 大撚把野可以做
你真係驚既咪係屋企做下文宣 打下國際線
你要屌既係班狗 唔係手足
唔想分化唔想屌自己人 但罰鳩你再諗清楚而家係咩事

Black bloc唔使驚 用處就係要保護你身份 大不了換裝棄衫

由佢沉啦呢個post 唔想因為咁而見到相同立場既人互屌

你咁講 其實應該由和理非嘅手足 自己決定可以做啲咩
唔係由勇武同你講 你要做啲咩

自己識諗啦係咪啊

你點解唔同狗講

就係要咁諗 最多咪48個鐘 冇gear咪即放囉 怕咩

不過肯出嚟已經好好 平時可以嘅幫手打下twitter戰線 文宣都好大貢獻 兄弟爬山 覺自努力

各自努力

開完個po屌人又射波

都話我無撚話過因為勇武先會咁

到今日都仲唸住帶一家大細既你叫佢留係屋企算啦，少少安全意識都無，幫手既第一原則係唔好拖人後腿

你都戇撚鳩
宜家邊撚個放tg呀?
邊撚個拉人呀?
勇武幫緊你仲屌佢地?

連企最後排都唔敢既和理非其實我睇死平時都唔會搞連儂牆果D
唔好醜化其他和理非啦好嗎

連最基本簡單既野都唔做仲要人唸野比你做，跳閘我唔講罷買同食都做唔到既話唯有叫佢地去考差佬，認真我地需要多啲人去拖警察後腿

怯 你就輸一世

其實好簡單做好自己做到嘅野先啦例如罷食罷買罷搭做齊未？
既然覺得勇武做嘅野自己唔適合/做唔到，咁咪自己去搵做到嘅行動。唔好話人地做嘅野令到自己點做，係自己到底想點做，一早已經講左各自爬山，就係預左有唔同嘅path，下下睇個勢去做/跟人地做而唔諗做嘅意義根本無意思
如果真係自問做齊哂而覺得唔夠嘅咪自己搞活動出嚟做，覺得唱歌人鏈集會少人理咪幫手推，再唔係出面日日有大把文宣可以做，要做嘅想做嘅絕對有好多位俾你選擇

咁撚多cm認真講意見你剩見到人屌你果啲，收皮啦廢物我代表大家話比你聽呢場運動無你既位置，去對面考差佬拖佢地後腿啦

收皮啦，淨係鳩坐唱歌嘅和理非我地唔需要，你可以返屋企打飛機

屌負錯左，sorry 呀手足

咪臭閪仲話好難加入
BB入門啲人都未撚肯做

～你平時有冇每晚十點鐘打開個窗鳩叫？
～你平時有冇做定文宣貼喺連儂牆？
～你開咗twitter account未？ 有冇將最新嘅香港情況通知英美政治人物？ 同埋順便同我五毛鬧下交？
～你有冇去過商場唱歌？
～你有冇喺遊行示威嘅日子用telegram通知group入面嘅人popo位置 ，同埋最新嘅交通資訊
～ 人哋吹雞三罷嗰陣你做緊啲乜嘢？
～ 手牽手活動你有冇參與過？
如果你係全職工作，或者係學生，而你又有做齊以上嘅所有和你飛活動， 我相信你一定忙撚個閪

你覺得係我地開波先呀?
勇武係暴徒亂咁用暴力呀?

你去搞撚掂D 黑警咪有得和理非囉

咁你想點樣 要顧前面又要顧後面感想？
咁唔需要勇武啦入紙申請紅館大合唱囉

人鏈唱歌就出盡奶力打卡，聯署又唔簽，又冇外國文宣Spread out嗰班
老豆搵仔又當八掛睇完就算
當然亦有見過好出力嘅文宣(唔係指嗰部份人，我亦相信嗰部份人冇你咁嘅諗法囉，都係話冇能力上前線只能夠咁...etc唔會話人哋唔參你玩咁囉)

佢哋最怕嘅禍必及家人係和理非做到嘅野
尤其出撚咗嚟做野個班呀
知道名 地址大把野有得玩
寄溪錢，寄禮物Bed bugs/白蟻/牛蜱/曱甴
貼係狗隻屋苑 街招尋狗啟事又得
做飲食嘅有得加料
做運輸嘅掉撚爛啲淘寶
做裝修嘅更加多到數唔曬

根本加入唔到呢種想法好自私
勇武風險大咁多仲要顧呢啲加唔加入到嘅野？
立會玻璃個下怪行動升級直到而家唔攰㗎？

唔好比人帶到風分化！

保護埋大家

而家打仗定打機，屠龍貓你就尼過呢度輸你連機都唔撚洗再打，而家唔係唔帶跟本你地game都未撚開就話唔識打唔好玩唔玩，屌你而家打仗打政府緊係難架啦易做洗撚你做咩比啲自覺得唔得，前面食緊子彈你仲要人去返後面教你，你del撚埋隻mh佢啦睇你個款你平時都係大腿黨尼架啦

咁大聲，樓主唔睇架

好圖

和理非嘅我表示淨係fb ig twitter yt同啲一毛鬧交已經好忙

有一啲人

唔做前線勇武
fullgear企後排
和理非湊人數
唔出黎但文宣組
唔跳閘唔罷搭
都算撚數
但係連罷食藍絲舖頭上網文宣下都冇都做唔到既話
我真係唔知你地仲想要咩自由 定你地覺得仲係唔關你地事？

其實當每一個人都做一件好小既事 呢件事就唔再係小事

講真呢個list入面有好多既我都係無做 或者因為個人原因無做到 好多謝你提醒我

屌，你仆街乜撚都唔做，連留意都唔留意行出尼話無野好做，連網都唔撚識上你想門檻有幾低阿

其實所有和理非都清楚自己定位 係得樓主1個真"和理非" 無留意要做咩 大家比佢自己思考下啦

和理不如罷左鐵先啦
今時今日仲搭鐵係咩心態

所以其實和理非好多嘢做
唔想做，自然大把藉口原因唔做
要做，總有辦法做

平心而論呀樓豬
搞咩性質嘅活動主導權唔係喺前線度
而家個個都想搞多次69 612 819咁純遊行show吓民意㗎
咁而家狂ban nono嘅係魔警
批咗nono都玩tg玩圍捕嘅又係魔警
你唔賴得前線㗎喎

又咁講
如果個個都和理非根本唔使勇武
二百萬人唔交稅呢
二百萬人都no buy day都霸食中資呢
二百萬人都準時10點大嗌日日去商場唱國歌呢keep足成個月呢
冇呀嘛做唔到呀嘛又揾藉口呀嘛
咁你想點唧

樓主真係和理非？訓咗三個幾月？

好可惜既係 香港人依然唔夠團結
連一齊做一件小事。。都做唔到

革命啊屌你老母 仲同你姿姿整整啊？
同埋成日都有人講嫁啦 冇警狗嘅活動就和平 你屌我地托啊

諗起之前有人話如果二百萬人都和理非根本唔需要勇武
唉然後前線做前線嘅嘢又畀人屌

分你老母個臭化，乜撚都唔做剩係識話人分化，兄弟爬山各自努力重點係各自努力度，你山又唔爬屋企都未撚加入出剩係識話唔知點做，你連兄弟果part都未納入到，乜撚都唔做想同你割蓆都無得割野，屌你真係嬲撚到震今日有人中實彈，有手足聽日提堂比人話暴動你仲可以話自己無野做，呢4個月你問下自己做左啲乜9

師兄你冷靜少少先，如果你要咁講既話，其實同你同路既人可能連100萬人都未必有，同路人多總比同路人少好，點解要因為大家行動上既分歧而互屌呢

唔好搞分化好喎
我地和理非不嬲支持勇武

d弱智仔最鐘意少少野就話人分化

唔好問 樓主真和理非黎 咁岩有一百萬個原因睇唔到活動post同無做到姐

依家係黑警唔想比和理非落場
唔係手足唔比
敵人反對的 你又反對？

唔係覺得呢個時候仲想做到和理非嘛？

樓主，我作為一個和理非都要屌你老母臭閪呀，你死左佢算啦

邊個唔撚想和平遊行！班癲9出黎9射催淚彈呀
你唔叫班癲9唔好出黎？

都話我無撚話過因為勇武搞成咁
你邊句見到我有咁既意思呀

邊個搞分化 明眼人都睇得出啦 你好 樓主

你由邊句開始覺得我搞分化？

香港人加油

罷工就會話影響工作 不了奴性好撚重又自私

收皮啦 3毛樓主廢柴 BLOCK

行咩動上既分歧，你都無行動邊個同你有分歧，罷買罷搭罷食去搞文宣連儂牆你都可以話做唔到/唔想做我同你有乜可能會有行動上既分歧，同路人要行係同一條路上面先係同路人架，你係屋企乜撚都唔做就想人叫你同路人無咁撚便宜

唔知你講乜
但希望你有睇新聞知咩係屠龍小隊

分化指責既態度係唔會吸納新兵
老兵唔好屌 屌只會屌走潛在新血
正如上面張圖
屌鬼真係好易 鼓勵先難

其實乜都唔罷已經唔叫和理非
和理非會落場
乜都唔罷差過淺黃

好圖！和理非好似做乜都比人指責，比人鬧！

我一句都未撚屌過任何人
樓上咁撚多人屌唔做野既和理非
反而話我分化

封印點玩？

身邊好多人係咁諗